投票前穿「和平佔中」衫 德國科隆市長：很多國家無自由選舉 祝福香港和中國朋友

隨著德國向本土民主前線發言人黃台仰和成員李東昇提供庇護，外界非常關注德國政界的表態，科隆市長 Andreas Wolter 當地時間星期日早上，就在到歐洲議會選舉投票前，穿上「和平佔中」的上衣，並將照片上傳到社交媒體，他解釋在世界很多地區仍未有自由選舉，「我這個祝福也適用於在香港和中國的朋友」。

Andreas Wolter 當地時間星期日早上在 facebook 發布相片，指自己在早餐前慢跑，並身穿黑色的「和平佔中」上衣，他表示今日是投票選出歐洲議會的日子，在但仍有很多國家沒有自由選舉，借此祝福在香港和中國的朋友。

科隆市長 Andreas Wolter 是綠黨成員，2016 年佔中發起人之一朱耀明牧師，獲德國福音基督教會科隆教區頒發人權獎，表揚朱牧多年來對民主的貢獻，Andreas Wolter 當時亦有出席頒獎禮，並在現場舉起黃傘，以示支持香港佔領行動，而他今日身穿的「和平佔中」上衣，就是朱耀明送予他的紀念品。

香港終於追上支那

德國呢期點解係咁撚香港

又政治難民，又外交照會，又大使館，今次又市長投票

8964間接令到東西德統一，
所以東歐一直都有一種六四情意結，
然後再將佢帶落去2014雨傘革命同今日嘅逃犯條例， 因為重點都係對抗共產政權

歐盟歸隊

最緊要係人地係我地所講既左膠大國
但呢個時候係得左膠先會咁得閒理你

養大中國政權嘅就係左膠， 神又係佢鬼又係佢

做呢啲野無乜撚用
真係有心幫就運幾櫃軍火過黎啦

德國比英國仲關心香港

會唔會被選擇主任 DQ ？

德國喺本土派眼中係咪左膠？

德國

一直以來泛民慣性做獨家代理
包攬所有 外媒採訪 聯絡外國通訊
泛民早已被 共諜滲透/中共收編
自然 疑中留情/不盡不實

自從本民前成員落難並現身說法
打破泛民慣性獨大
外國人終於了解香港水深火熱

明明係東歐劇變令東德人民覺醒
如果走去睇中國就死撚得 血腥震壓邊個仲敢出黎遊行
震壓完就搞改革開放 大家有飯開 仲反咩

Avg4portals.gif

英國畀中國滲透盡（中文BBC）

德國冇咁嚴重

64係反面教材，你睇返訪問，當時東德警察見到d人衝向柏林圍牆，問上司係咪要用"天安門方法"處理，好彩東德警察決定由9啲市民，咁就和平統一

人同蝗嘅分別天安門嗰啲第二個軍區調過嚟就叫你佢做乜撚都得

依家烏克蘭同埋敘利亞反對軍最多武器就係來自德國
如果香港得到武器都好大機會係佢哋比

和平佔中，連登仔唔係最憎咩，話要勇武

出嚟著件、用國家資源嚟收外國難民、講句嘢就裂跪
之前就同美國講要美國保佢軍費，另一方面就同俄佬同伊朗買石油。我諗已經冇人記得佢仲未禁華為、轉頭收想參加一帶一路。依家用返同一招嚟呃香港人、食兩家茶禮